「討論post」10.5 10.6 10.7 急需行動/活動

岩先開錯台

今日已經星期三，但係真係完全唔知今個星期會有咩活動
有見及琴晚臨急叫今日三罷同集會太急同冇乜人理，會唔會再有大型集會聲援中槍既中學生同埋其他受傷/被捕人士？
定係有冇其他創新d既活動？

另外今日一點有民間記者會啊！

其實我地都就黎要準備區選既宣傳
勇武已經做左好多野 和理非要進場幫手鍵戰同埋解釋一切行動

一票不投建制

集會？

遍地開花？

美化社區/連儂？

推

推呀

聲援健仔

義士不是Condom

大家唔好分化唔好互屌呀
下一步行動先係著重點

多謝巴打

再推

急需日程呀

推多推

有冇人有物資呀！！！

721 811 831 929 10.1